仁愛堂原來真係藍到黑 仲要咁對老人家

是咁的 啱啱睇睇下ig story 見到有個朋友post咗話仁愛堂喺噚日16/1/2020免費派價值每張$25嘅葉問生癌死戲飛畀佢嫲嫲
大家打算點處置？